愚樂台權威人士嚴選KPOP頭三醜女星

MAMAMOO 華莎

MOMOLAND 珠伊

SNSD 孝淵

Twice 定延

終於內容係對題

通過!

華莎邊忽醜..==

中國瑜

米癲拉

樓主真係全家死啦

娛樂台Top 3垃圾一定全部都係印度狗

米惡毒拉

1.定延
2.定延
3.定延

樓主死全家

米九UP拉

是

Joker?

totally agree.

俾吓面好喎

諗起好耐之前有個post
係投選最醜女idol

樓豬俾狗屌死asap啦

非，定仔非女

你成日開post引發罵戰，好難俾面你喎。

定延男星嚟㗎
上面各位

百里香=撐警

整容狗權f

客觀咁分析吓啫

冇禮貌既yeri

非

頌以為你會答 非

好撚樣衰喎

Irene呢

三個都令過定仔小小

得第2個啱

男人喎

JooE 冇得輸

定仔好波

屌咩，笑死

無定仔, 因為係男嘅

係 人地特登化成joker

Jooe同Umji真係走唔甩

個隊izone有個超級樣衰既叫咩野油你 呢個真係超樣衰

竟然冇閪女人

下== umji正左好多啦==

1.西女人
2.野日
3.Dia個順伊

樓主我同你勢不兩立
我鍾意嘅有兩個上榜

你平時點樣吹奏定延你嘅事
但我覺得華沙同jooe 好靚好正
你夠膽就非我
你憑咩話人地醜
我都無話你鍾意嘅醜啦
乜撚嘢權威人士啊
時代雜誌會唔會整個年代風雲柒頭啊
tc candler會唔會整個百大柒頭啊
知唔知你好on9

道歉啊

真

？

推
樓主聽日你起身唔好當睇唔到

我宜家好嬲啊

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

屌你老母 你連普通數數都數錯 ching真係連登陳梓維

唔緊要 我再來過

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

又數了一次由1/10到10/10的數目
表面上我在自推10連
實際上
在我數完的時候 我已經放下了樓主
因為樓主真的是一個on9仔
我已經連理它也不想理
以前我還會當它的post是遊樂場
偶爾入去就當玩玩具咁
現在 我決定親手將呢件玩具放進玩具回收箱
將它捐贈比有需要的人
i don’t care anymore
我愛❤️安惠真
我愛💛李珠園

拉

都估到會有人講順伊

屌你老母
定延囉

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

真係好醜樣

收皮啦
垃圾po拉

推上熱門 拉

支持轟b

樓主

H

I

留意
我從頭到尾都無話過定延點
樓主你明天9點前比哥交代我
你返公關公司嘛？
預你9點鐘返到寫字樓
我等你

你咪惡毒嗰個

別看你今天鬧得歡，小心啊今後拉清單，這都得應驗的。不要幹這種事情，頭上三尺有神明，一定要有敬畏之心。

=_=

jooe幾靚喎

咪係 層豬坐咗幾耐==

有無真實排名？

總之一定無我

彩玲彩燕都冇?